停車場影到嗰兩個黑衫人去向！

好多手足都講
3樓C34 00:46:22-38影到2樓兩個黑衫人，之後就唔見咗

但其實2樓C31影到車尾窗有兩個人先後經過！

第一個人係00:46:52

第二個人係00:46:55

由00:46:38行去C31閉路電視個位要大約十幾秒
時間上非常符合路程

而呢兩個人距離係3秒，都同之前佢地嘅距離一致
所以應該就係佢地

－－－繼續閱讀－－－
【突發】領展CCTV有一個重大疑點！

推

推

二樓？ 之後上返三樓？

push

推 每個細節都好重要

Push

如果真係周同學
點解要3樓， 2 樓， 再上3樓？

可能想逃跑

习甴曱

推！除左黑警邊個仲會咁推一個人行

甴近平

Push
要還返公道比周梓樂

推！！！

仲未有車cam?

所以2樓下邊cctv都應該放埋出黎 咁先清楚
同埋睇過G/F好似唔見有周同學傷黎既身影？定係佢幅樓梯上去？

原來之前都試過
有「便衣」在將軍澳進行拘捕行動

有無人實地睇過依5個紅色圈都係逃生梯？

6條樓梯先岩
左下角仲有一條

仲有之前
其他出入口的cctv

正經推

推 曱甴平

香港人 報仇

車cam好重要，要盡快聯絡車主
有可能俾警甴已經攞咗

咁要睇下領展肯唔肯拎出黎
全部樓層所有cam放哂出黎會睇到多啲
但始終無周同學確實跌傷既時間 cam又影唔到

習曱甴

習曱甴習曱甴 甴近平甴近平 曱甴王習近平

點解無人推呢個
最後約15秒 唔洗開聲 睇話面就得

tui

星期一 大三罷！！！！！！！！！

同埋有無人save低前日有間傳媒做過一個調查個lo!
我記得佢有圖文並茂講停車場cam既位置？
除左車cam，將軍澳巴絲應該幫手統計下究竟三層加地下同外圍有幾多cam
務求要領展拎哂出黎

Po*

pish

睇番蘋果
影到跌落來係 01:02
10 秒前有個cam 影到佢行過去跌落來既位置，果時唔覺佢身邊有其他人

有冇原片睇

記唔記得女義士失去右眼果晚
我地係一人一個post咁樣share出去
最後我地成功咁組織到一個具影響力既行動

今日周同學離開左
可唔可以用行動表示番

Any link想睇

由07：30開始
又係關鍵CCTV無放出嚟

殺人填命

除左周同學仲會係邊個

5:56-6:04

都話呢條片係另一棟
周同學在隔離棟墮樓
之前好多posts講過

入去睇留言
**未FC** 疑似周同學墮樓片段
**冇timestamp**唔高清片段**

Thanks巴打
我地要既係成個停車場既cctv 咁先對件事會有幫助
時間可能係10點鐘開始

Pish

推

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

23:47 影到佢跌落來，時間大約係01:02:24

24:23 影到有人（應該係佢）行過去跌落來位置 時間係十零秒前

等我講解下二樓三樓的問題

尚德個停車場係分兩邊半層半層咁上，所以二樓同三樓向尚德內園，中間係有層二樓半向富康方向

之前影到兩個黑衣人推撞的三樓c34 cam， 其實影到嗰兩個人的位位係二樓半來。而樓主呢個cam 的位置正正係二樓半，所以時間地點完全吻合（當然我唔肯定人影係咪嗰兩個人）。而呢個位行斜路上三樓就係周同學跳個位。

睇返段片，兩個人係二樓半行左相當長時間，希望領展會公開其餘閉路還死者清白

補返個 gif 檔

似

推呀

報紙+膠紙

周同學都唔係防暴狗果邊被殺

Up

但係應該黑警好少得一個

咁問題就係另外個位黑衣人係邊個呢
假設其中一個係周同學
事後佢又去左邊
Btw 我記得當日有新聞訪聞其中一個街坊/FA都好似係黑衫有帽？

佢係似被追捕，喬裝好多係大大隻嘅PTU, 佢哋一定打你，唔排除周同學出事前已經受傷.......

你班仆街popo, 拉人唔係謀殺，放低職務你都係香港人，使唔使咁様對待一個年青人？係咪殺盲了眼？就係因為你哋嘅殘暴不仁先令香港更多難平息民怨⋯⋯

或者有無人科大手足知當日佢係單獨還是同人一齊？

up

打死習曱甴

最近幾次黑警單拖和手足有衝突都係休班時發生

找數+第二波
🇬🇧 | 英國國會「跨黨派香港小組」

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

00:46:36 係佢地行過架車之前十幾秒好似影到有人

Tui

再睇返呢張相，同一個cam但個不明物體位置唔同的

，

甴近平
警甴

活動：全港哀悼日
日期和時間：09/11/2019, 全日
由民間人權陣線發起
P.S. 合併聽日嘅黑衫黑口罩活動

周圍大把街坊黑衫黑啦

臥底/二五仔謀殺？

推 習曱甴 甴近平

周同學被殺既地方喺後面近單車館果邊，呢邊係大馬出入口所以唔關事

曱甴平

仲有咩動機
佢哋冇思想唔需要動機架喎
唔係點解要將示威者去人化

個停車場嘅on9結構的確會令你咁行

推！！！要搵到真相呀

推爆佢！！

推，領展快啲放晒啲cam出嚟啊

會唔會係手足 00:59:00都有人

大大力推

摩擦力

佢停車場一定有片影咩人上咩人落
問題係而家佢唔放出黎
而且佢唔係怕示威者而放出1 D 冇用既或唔係全部果段時間既影片
即係已經係度隱藏緊某D野
幾乎係可以將領展拆左佢

黑警滿手鮮血

黑警

停車場司機幫幫手

呢啲野本身係警察查
而家反而要靠社會大眾查
警察仲有咩存在價值?

會唔會都係手足